iPhone 拎去換電 幾耐之後先可以拎番

如題 要換幾耐

cs無電話你問？

換完咪拎得

即日

等幾多個鐘到

mpf輸曬未

未，有無咩好建議？

次次唔同，我換過2 次 由3個鐘到1 個鐘都試過

多謝巴打賜教

上次去換，2個鐘左右

試過4個鐘